今個星期係全城保安禮貌日

平時黑面嘅保安都變得好有禮貌

👨🏼‍✈️：早晨呀__
👨🏼‍✈️：祝你身體健康、事事順利

新春需要加強保安

保安人數將由一變二
換位次數加強至每小時一次

恭喜恭喜

就連平時夜晚會訓覺既看更都企起身講新年快樂